木狼fans點睇今朝個trade

我係幾年木狼迷 當年rubio一入黎，就開始睇木狼
睇左咁多年木狼，當然成日屌rubio打得差
但佢走左，真係有點失落

同時，Jeff唔知可唔可以串起到隊波

大家點睇

由佢trade走dunn同lavine已經對呢隊波失哂望

好撚慘 無左Rubio 睇木狼仲有咩意義

真係好唔捨得rubio😢

冇左佢，隊波仲會有防守？
木狼要咁多得分點做乜？
個教練真心廢

唯一一個識防守嘅人走左

條友一draft完已經嫌棄明尼蘇達嗌轉會啦

雖然係咁，但上季中開始 我覺得佢有心為木狼去打好波

印象jeff teague防守唔差
同埋黎左JB ，防守都補強左好多

rubio真係狼迷既情意結

金童就算9數啦，更可況木狼一直都想trade佢

Teague Butler Wiggins Towns

成隊最有heart想贏波，防守最好，唯一組織者都算鳩數

屌你老母收皮啦

我覺得佢係有d想學勇士咁 全方位進攻

問題係無個人肯傳波有撚用咩

打多兩個波應該有得打

唔係木狼fans, 但對Rubio 真係好有期望，打法最似Nash
以前會睇木狼波都係因為佢
有jb都夠啦，仲攪Rubio
傳統pg真係越黎越難生存

個教練邊有料

佢唔識射波已經死得喇

近年場均有十分，木狼咁多得分點
仲唔夠？

你今季有冇睇波
季中之後個表現叫唔識射波
ok

冇左佢成對波淨係識one on one